i koncert na róg ddur kv koncert na róg i orkiestrę skomponowany przez wolfganga amadeusza mozarta ukończony w zadedykowany jozephowi leutgebowi przyjacielowi mozarta handlarzowi serami i grającemu na rogu części koncertu allegro rondo allegro